大家集火研究新玩法

大家幫幫手諗吓
推上熱門比多啲人知

推

一齊諗諗計

緊急法架空立法機關 宣佈正式要有據點建立臨時議會 重奪三權分立

光復香港
時代革命

留鬍

化妝

唔好諗計去避..你就算玩on9野避 就算告你唔入咪又係就拉左你先
個重點係緊急法

佢地放緊TG，係TG呀，過期㗎
緊係要帶罩啦

兩樣都要做
一黎唔可以比人拉
二黎要搞立法機關

仲係玩玩下嘅心態?